<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="data_alias">
        <item>Alias: Moonlight Archer</item>
        <item>Alias: Bloody Beast</item>
        <item>Alias: Demon Hunter</item>
        <item>Alias: Spear of Dragon</item>
        <item>Alias: Energy Gunner</item>
        <item>Alias: Wild Engine</item>
        <item>Alias: The Protector (of Eruditio)</item>
        <item>Alias: The Lone Star</item>
        <item>Alias: Scarlet Raven</item>
        <item>Alias: -</item>
        <item>Alias: Steal SweetHeart</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_damagetype">
        <item>Damage Type: Physical</item>
        <item>Damage Type: Physical</item>
        <item>Damage Type: Physical</item>
        <item>Damage Type: Physical</item>
        <item>Damage Type: Physical</item>
        <item>Damage Type: Magic</item>
        <item>Damage Type: Physical</item>
        <item>Damage Type: Physical</item>
        <item>Damage Type: Magic</item>
        <item>Damage Type: Physical</item>
        <item>Damage Type: Physical</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_description">
        <item>Miya tinggal di Azrya bersama para Moon Elf lainnya. Dia berdiri menjauhi perselisihan duniawi, dan tidak menyangka pasukan Iblis akan menyerang secara tiba-tiba. Untuk melindungi tanah airnya, Miya, sebagai Pendeta Bulan, memimpin para Peri Bulan lainnya dalam pertahanan melawan musuh asing. </item>
        <item>Balmond adalah pemimpin para Orc, memimpin pasukan Orc melawan invasi para Iblis. Selama pertempuran, dia mengonsumsi darah Blood Demon dan menjadi marah. Hal ini membangkitkan minat Alice, jadi dia menandatangani kontrak dengan Balmond dengan syarat mengembalikan Stormeye Wasteland. Balmond, dan pasukan Orcnya telah bertempur demi para Iblis.</item>
        <item>Ayah Alucard adalah rekan seperjuangan Tigreal yang menghilang dalam pertarungan dengan para Iblis. Oleh karena itu, dia membenci kegelapan, bergabung dengan Biara Cahaya, dan bersumpah untuk menghancurkan semua Iblis. Namun kemudian dia mengetahui rahasia tersembunyi dari pertempuran ini, jadi dia meninggalkan Biara Cahaya dalam kemarahan dan melawan kegelapan dengan caranya sendiri.</item>
        <item>Zilong muda terpisah dari keluarganya dalam sebuah kecelakaan dan kemudian dibawa oleh Naga Besar, dimana dia berlatih bersama Ling di alam rahasia Altar Naga, akhirnya menjadi rambut Naga Besar, mengambil tugas penting untuk melindungi wilayah Sungai Cadia.</item>
        <item>Sebagai anak petualang, Layla berangkat menjelajahi dunia setelah dia menerima Malefic Cannon dari ayahnya. Tak disangka, Layla jatuh ke tangan Laboratorium 1718. Ayahnya menyerahkan diri ke laboratorium tersebut sebagai sandera demi menyelamatkan Layla. Untuk menebus kesalahannya dan menyelamatkan ayahnya, Layla mengambil Malefic Gun dan memulai misi penyelamatan</item>
        <item>Johnson berasal dari planet bernama Varis, tempat dia bekerja sebagai sopir pengiriman. Di dunianya, balap mobil adalah olahraga paling terkenal, namun balapan besar hampir seluruhnya dimonopoli oleh orang kaya dan elit. Suatu hari, ketika sedang melakukan pengiriman rutin, Johnson terlibat dalam perlombaan dan bahkan berhasil memenangkan tempat pertama pada bulan Maret, yang membuat kecewa para pelanggan kaya. Untuk menghukum orang baru ini, mereka merencanakan agar dia mengalami kecelakaan. Saat mengemudi pulang, sebuah truk yang melaju kencang mengesampingkan mobil Johnson, membuat tubuhnya hancur dengan baja yang terpelintir dari bangkai kapal.</item>
        <item>Bruno, kapten Eruditio Rangers dan pesepakbola bintang saat ini, memiliki masa lalu yang sangat penting. Lahir di Lahan Kering Agelta, Bruno dibesarkan di desa terpencil yang dikelilingi kemiskinan. Namun kesulitan itulah yang memicu kerinduannya akan kebebasan. Begitu ia cukup umur, Bruno bergabung dengan karavan dengan harapan bisa melihat dunia. Sayangnya, sebuah kecelakaan tragis merenggut kaki dan kebebasannya. Namun takdir berpihak padanya, karena ketika karavan melewatinya melewati Eruditio, Bruno ditawari kesempatan kedua.</item>
        <item>BRody kehilangan ingatannya dan mengembara tanpa tujuan di antara desa-desa di Tanah Tandus, namun selalu ada suara di hatinya yang memintanya untuk memburu para Iblis. Dalam pertempuran yang tak terhitung jumlahnya, Brody secara bertahap mengingat masa lalunya. Suatu ketika, karena kesalahannya, desanya dibantai oleh para Iblis dan tangan kanannya juga terkorosi. Kini ia memahami misinya, demi melindungi orang-orang di sekitarnya, Brody akan selalu bertarung di negeri asing.</item>
        <item>Julian adalah putra Terizla, pemimpin Free Smiths Guild. Serikat tersebut dimusnahkan oleh Gereja Cahaya atas tuduhan bidah ketika Julian masih muda. Anak malang itu kemudian diadopsi oleh uskup agung, dilatih dan dibentuk menjadi anggota elit Ravens, sebuah pasukan rahasia yang hanya mendengarkan perintah uskup agung. Kemudian, dalam misinya untuk "memurnikan" Xavier, dia melihat sekilas rahasia yang terkubur dalam waktu…</item>
        <item>Lapu-Lapu tinggal bersama orang Dorican lainnya di Kepulauan Vonetis, menjalani kehidupan di luar perselisihan duniawi. Namun kedatangan seorang panglima perang yang membelot dari Moniyan Empire memecah keheningan ini membawa pembunuhan tanpa akhir. Lapu-Lapu mengumpulkan semua suku untuk melawan invasi panglima perang dan akhirnya menang, mengubah Kepulauan Vonetis menjadi surga kebebasan lagi.</item>
        <item>Robot cerdas yang dikembangkan oleh Henry dan istrinya ini dipersenjatai dengan senjata dan kemampuan pertahanan yang kuat, serta dapat berperan sebagai pengurus rumah tangga. Ia bertanggung jawab untuk melindungi putri kecil pasangan itu, Ailee, setelah mereka menghilang.</item>

    </string-array>
    <string-array name="data_gender">
        <item>Gender: Female</item>
        <item>Gender: Male</item>
        <item>Gender: Male</item>
        <item>Gender: Male</item>
        <item>Gender: Female</item>
        <item>Gender: Male</item>
        <item>Gender: Male</item>
        <item>Gender: Male</item>
        <item>Gender: Male</item>
        <item>Gender: Ungendered</item>
        <item>Gender: Male</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_name">
        <item>Miya</item>
        <item>Balmond</item>
        <item>Alucard</item>
        <item>Zilong</item>
        <item>Layla</item>
        <item>Johnson</item>
        <item>Bruno</item>
        <item>Brody</item>
        <item>Julian</item>
        <item>Lapu-Lapu</item>
        <item>Jawhead</item>
    </string-array>
    <integer-array name="data_photo">
        <item>@drawable/miya</item>
        <item>@drawable/balmond</item>
        <item>@drawable/alucard</item>
        <item>@drawable/zilong</item>
        <item>@drawable/layla</item>
        <item>@drawable/johnson</item>
        <item>@drawable/bruno</item>
        <item>@drawable/brody</item>
        <item>@drawable/julian</item>
        <item>@drawable/lapulapu</item>
        <item>@drawable/jawhead</item>
    </integer-array>
    <string-array name="data_species">
        <item>Species: Moon elf</item>
        <item>Species: Orc</item>
        <item>Species: Human</item>
        <item>Species: Human</item>
        <item>Species: Human</item>
        <item>Species: Cyborg</item>
        <item>Species: Cyborb</item>
        <item>Species: Human</item>
        <item>Species: Human</item>
        <item>Species: Human</item>
        <item>Species: Robot</item>
    </string-array>
    <color name="black">#FF000000</color>
    <color name="card">#e4eef0</color>
    <color name="green">#24d46a</color>
    <color name="grey">#153f45</color>
    <color name="white">#FFFFFFFF</color>
    <string name="about">about</string>
    <string name="alias">alias</string>
    <string name="app_name">Mobile Legend Hero</string>
    <string name="damagetype">damagetype</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string name="gender">gender</string>
    <string name="grid">Grid</string>
    <string name="heroes_name">Nama Pahlawan</string>
    <string name="list">List</string>
    <string name="search">Pencarian</string>
    <string name="share">Share</string>
    <string name="species">species</string>
    <style name="Base.Theme.MyRecyclerView" parent="Theme.Material3.DayNight">
        
        <item name="colorPrimary">@color/black</item>
        <item name="colorOnPrimary">@color/black</item>

    </style>
    <style name="Theme.MyRecyclerView" parent="Base.Theme.MyRecyclerView"/>
</resources>